深水埗區議會在街頭

又一村劉偉聰議員團隊在直播！

請各位支持！